# **Seance 3**

Apres une matinée fortuite et un echec de l'utilisation de vbox, je suis rentrer pour utiliser la bete fixe, et j'ai installer VMWare qui lui a des le premier coup bien voulu faire la vm gns3 et gns3 a aussi bien voulu la reconnaitre des le premier coup.
Maintenant je vais devoir installer une machine sous rocky linux et une ou plusieurs sous windows afin de continuer le tp sur le bastion ssh.

Je doit donc pour la semaine propro je doit comprendre ce bordel et comprendre comment setup ces interfaces reseau de mer*********,et apres passer a la conf du fortigate.
